隔離CCTai負責推動時代革命，我哋校Tai又負責推咩好？

好難諗

推唔好讀書。
大學只係垃圾命題。
校園台大把人推緊。

嗰啲五毛熱狗嚟，我哋資深會員龜蛇一向用自己人生鼓勵大家考多啲試

見到呢d人真係火滾。

自己唔讀書就算，何必害埋下一代唔讀書。